現在所有既移民政策，平權措施係五眼在香港用「核彈」的最後通牒

廣島放原子彈之前 美軍都有放避難預告

驚咩，連登成日都有核彈

conceptual nuclear bomb 概念性核彈?
新型大殺傷力武器嚟

大家要醒水 ，固定資產要變賣 變流動。
有咩事可以即走

經濟核彈

到跌既時候，唔係想賣就有人接貨

個個都走, 到時揾阿差接貨

我諗啊差走佬快過香港人